假如女朋友減肥成功....

有冇人女朋友好肥 但又減肥成功 真係會正好多？個胸又會縮幾多？自問女朋友156cm但差不多70kg重 每天幻想佢瘦左會係點 有冇巴打同我一樣

咁你都食得落 痴撚線

人民英雄

減左正到爆，唔好唔要佢

放佢出嚟害人就唔好啦

70kg 成粒波咁

同佢一齊頭冇咁肥加 佢樣樣都好唯一就衰肥

衰肥衰過無品

我一直覺到佢係潛力股

佢係得意果種肥 d人都話佢5觀幾好 好得意

而家仲拍緊拖緊係咁講啦

心存信念 終有一日會瘦左

減肥唔易嫁

之後佢會飛到有錢人身邊

點解你會同佢一齊?

我都想佢減肥成功 起碼都健康d

唔會成功

唔會成功
除非分手

未生仔未到中年都70kg
你真係覺得潛力？
呢種肥減咗都好遲下一定會肥番
一係接受佢以後都咁肥 唔好幻想啦

覺得佢肥講出口又比佢屌到仆街話厭佢肥
唔講佢又唔識自律

我都知要佢減肥好難

對佢好有信心

因為內在美好好

起碼比我見下佢瘦係咩樣

我都認同 吾講佢就繼續食吾識去重視下 講左佢又吾開心 好想佢瘦啊

吾試就一定吾成功

我條女都係七十kg 不過佢165cm

但我睇死佢都唔會減
又懶又唔做運動

咁你條女都好有高度拉下 個波幾大？

樓主有無圖啊，真係想睇下有幾肥，可能只係少肥

你知道投資，係有風險㗎可？
有擺明中等/瘦嘅你唔要，係要玩呢啲

肥婆大食，樓主rip

如條女好鍾意你
佢就會用盡方法討好你
打扮 煮野食 做運動 減肥
咁佢有冇做到

吾你老母
一齊咗幾耐？如果佢鍾意你好自然就會為你減咖啦

吾你老母

佢本身唔係抗拒做運動嘅咪約佢一齊做
如果抗拒嘅都幫你唔到

同第一張張圖既程度差吾多 好圓

後生承受風險高 同佢只有呢個缺點一直都覺得

吾覺 好合拍我地

減完肥就飛甩你啦

佢話來更會減肥 間中都會同佢打羽毛球 試過同佢去運動場跑步 但冇堅持落去

3年 定其實佢同我一齊太幸福所以有增無減

我想知男仔個standard黎講, 女仔幾重先叫肥?

吾可以話抗拒 係懶 同埋同佢都冇咩時間做運動要返工

好啊 不過我對佢好有信心 佢好痴我

我本人係中意小肥既 所以我諗bmi=22左右都叫肥了 你幾多？

吾完你老母都仲吾
唔呀

咁你地都會放工架?
放工一齊去做唔得咩?
時間夾唔到咪放假去囉
唔通坐係到就會瘦咩

bmi ~23-24
15X高, 體重12X磅
依家身型睇落好大隻, 有byebye肉, 有雙下巴, 冇腰型, 有肚肚

收10點半

絲打應該150頭 12x磅58-60kg左右 都算肥了 要加油啦

分左手你就會覺得全部野都係呃緊自己

一定飛你

已經努力緊..

吾想分 只想佢瘦

瘦左先算啦 女仔減肥吾容易

敢問絲打肥個胸係咪大d會 好似好少見肥但平

屌係咁問人係咪大波癡撚線

好奇姐

肥唔等於大架..

屌 樓豬係咁吾 吾你老味咩

唔緊要, 答多你一句..

女仔係肥/大隻咁前面個數字就會跟住上, 所以數字只可以做下參考..
圍數愈大代表你個身愈厚, 即係虎背熊腰嘅frd(當然啦, 唔排除你大隻)

真係緊要就係個cup數..
女仔細圍數, 不論你A/B/C/D睇落都唔太大, 除非你著好貼身衫, 只係鬆少少都基本上唔會太見到個胸, 用32黎講 E以上就叫得上係大胸.. 34就係C/D 已經好夠玩..
圍數大一個size, cup數就跌一格, 即係: 32E=34D=36C

大約係咁..
我之前32, 肥左變34

假如
有假如就無欣宜 明唔明
太肥真係屌唔落
幾層肚腩 比夠你36E都the啦

我都想佢減肥成功

肥都吾大 咁瘦左咪

家下係咪吾比吾先

吾你老母，垃圾5p仔
抵你食肥婆

我都想女朋友變34 女朋友36D

欣宜瘦左既形態我覺得都可以接受

加油巴打 有時間就捉佢去做運動

望你肥婆都吾受溝

170睇落高過173
167同173一樣高

吾乜撚 打正字好難咩

個個post都吾吾吾

點解冇15幾

Okay 唔錯

個樣唔差就可以投資

我覺得可以

叫佢70k減到50kg

36D

係潛得深左啲姐 樓豬唔好放棄佢

就係唔比啊吾吾吾你老母
番去5P問有個肥西女朋友點算好啦
人地提醒你都唔改 仲係到吾吾吾

160 53

55kg都滿足啦

寧願佢細一cup瘦10kg

多謝你

好fit

Okay 我改

以前個小學同學肥婆嚟，依家減完肥變左女神

認真呢 佢本身肥果陣樣都唔差？

五官唔差，臉瘦身肥果類

ff 少陣
10kg 起埋無兩個cup以上
我之後58kg 減到52kg 左右
無左兩個cup 由e 跌到落c

我又係咁既情溝佢果陣有少少肉
波大大咁
依家肥左
好撚想同佢講 又怕hurt到佢

係肉彈戰車

咁臉瘦就好好多 女朋友臉肥都

活肥果陣食d豐胸野 得唔得

暗示下 女仔吾定期做下運動真係會肥